{
    "data": {
        "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda \u00c1lvarez-Pallete L\u00f3pez",
        "position": "Executive Chairman",
        "start_tenure": "2016-04-08",
        "end_tenure": null,
        "gender": "Male",
        "birthdate_or_age": "1963-01-01",
        "nationality": "Spanish",
        "education_bachelor": {
            "major": "Economics",
            "university": "Universidad Complutense de Madrid",
            "country": "Spain"
        },
        "education_master": {
            "major": "International Management Program",
            "university": "IPADE Business School",
            "country": "Mexico"
        },
        "education_doctoral": {
            "major": null,
            "university": null,
            "country": null
        },
        "working_experience": [
            {
                "position": "Chief Financial Officer",
                "company": "Telef\u00f3nica Internacional, S.A.U.",
                "country": "Spain",
                "start_date": "1999-02-01",
                "end_date": null
            },
            {
                "position": "CEO",
                "company": "Telef\u00f3nica Internacional, S.A.U.",
                "country": "Spain",
                "start_date": "2002-07-01",
                "end_date": null
            },
            {
                "position": "General Director",
                "company": "Telef\u00f3nica Latinoam\u00e9rica",
                "country": "Spain",
                "start_date": "2006-07-01",
                "end_date": null
            },
            {
                "position": "President",
                "company": "Telef\u00f3nica Latinoam\u00e9rica",
                "country": "Spain",
                "start_date": "2009-03-01",
                "end_date": null
            },
            {
                "position": "CEO",
                "company": "Telef\u00f3nica Europa",
                "country": "Spain",
                "start_date": "2011-09-01",
                "end_date": null
            },
            {
                "position": "Chief Operating Officer",
                "company": "Telef\u00f3nica, S.A.",
                "country": "Spain",
                "start_date": "2012-09-01",
                "end_date": null
            }
        ],
        "company": "ES_TEF_IR_2020"
    },
    "sources": [
        385,
        5,
        365,
        436,
        341,
        437,
        343,
        410,
        348
    ]
}